東方錶撚入

有冇巴打知道香港咩地方多東方錶賣？
最近見佢出隻限量金藍色潛水想買。

Lam Workshop，旺角個新場TOP三樓好似有